黃抽生個廣告好撚煩，設計廣告條友弱智

我一定唔會幫趁間野

乞人憎